[Welcome Mendy!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

good morning!

bad topic

平買黑鳩唔反對 45m 買真心屌你老母

45m 冇咩source證實
而家話second bid €20m

冇乜tier1

Nizaar Kinsella

啲數據好假 唔知係咪真

45m 同 20m
其實關你地咩事

Plan A 文迪

25% penalty save percentage
踢盃賽拖到十二碼贏撚緊

覺得45m有更好嘅選擇姐

撚狗不躝 車狗不生

卡巴叔 Kepa撲十二碼都勁

Cech都迷mendy

我估去到月尾Kepa 會loan out

耶子著左22號，美國隊長著10號？

Mendy

Welcome !!!!

數據都幾似，如果Cech 都信佢，我覺得good try

Welcome 黑tbo

唔係講笑，如果Mendy 真係扑中係新Cech，今季英超不是夢

始終都係要買dllm

新update?

Kai 仲有冇嫁

28歲似即食多 Cech話哂都用左10年

Cech都推介文迪

龍門打到33/34仲係可以好勁+上佢係黑人，體能更加好

佢伯樂Lollipop推薦佢咪推薦

未form

同埋頭套同rennes高層應該有兩咀啦

比件10號大袋就含得撚

Hot Mendy! 🔥

done deal 左
差官宣姐

Fuck Mendy

應該比kai或者美隊？
大袋收皮啦

反mendy=反plan a =反撚狗

大把人反撚狗

Edouard Mendy買得好，Caba叔有質素但係一個要人傍住佢踢的人，Mendy黎到就fit哂，Mendy接波Zouma頂曬出波，Rudiger可以拜拜

機會大過Kai

屌仆街獌狗咪撚搞vbd啦

升級版cech

由簽sancho變vdb

登左？80++??

唔想狗化佢

welcome 黑施治！

一邊講緊done deal

一邊講緊個利華接受80+10+10分案
只係果10+10係咩條款 就未傾完

唔會有問題既

同埋有消息話利華想簽Boga
成事既話我地會收到～15%轉會費

琴晚迪鳩踢到好撚魔性 佢幾時躝

Withdraw the transfer request due to the bad performance yesterday.

都唔知邊條友傳45m見都未見過

韋根咩事要籌錢？

First bid 16m 無理由 2nd bid 會 3倍價錢掛

上個po po尾有人講

€40m 咁平

Cech嗰陣幾歲

Messi in
Cheek out

朗琴日表現根本同切同一個等級

Cheek out vdb in ok?

22歲上車

買P. Reina 頂住仲好

In白卡佬 我信

夠做啦
一黎英超已經屈機

去咗lazio 啦

Mendy有埋數據仲點反

卡巴叔當年要幫Joe Hart執屎 估唔到39歲都仲要幫Kepa執屎
真係一個legend

其實d人明唔明咩叫破產
破左產仲俾佢入董事局？

洗黑錢

佢打唔到四後衛架喇
用嚟變陣三中堅時出

有理據都算

變左plan A反唔到

淨係得返強隊無黑龍

Plan A唔反得邏輯係咩
支唔支持最基本都係視乎佢本身咩質素啫

Sor 變左plan A果日就已經冇得反

你係咪要撚伯食plan bcd

邊個黑人龍都預佢兩三年內走，幾後生都無用

曲直難反

幫你頂住

真

有無人知ziyech傷左而家咩環境

撚狗認同咪最高質素囉

不過呢條友好似比專家講兩講就會轉軚

應該冇事 純粹提早收起

撚狗本人都反得啦
佢嘅plan A又算係咩

又唔見佢係教練團請專家

好識做

數據話左俾你聽佢係有質素
都係嗰句而家現實情況唔買佢就要睇卡巴
你自己揀

從來都唔到我揀

好似冇乜事

薛狗個ig post個個都係回emoji

意思只係話支持佢係基於佢有質素
而唔係單純因為佢係plan A就盲撐啫

👏👏

會唔會傾好左兩師徒一齊出山教新Cech?

Ig專員（呃飯食）

不如直接Cech落場 唔使錢tim

龍骨

衰撚過短手狗

我覺得買邊個都係另一個問題
希sir真係唔係太掂，點都要換

成班反文一聽到施治撐mendy就靜撚咗

👌🏻👌🏻👌🏻

我哋有英德法龍骨

上個po講緊咩凌晨都爆po

傾frdly

凱狗出去！

佢都好識做

做咩又無啦啦mendy條黑鳩出返嚟
又有轉會news?

👏🏻👏🏻

今次到Cech 撐

切同袋跑唔起真係冇得搞

咁都好d

Kai ig like左werner個新post

講開又講 之前話cech親自教龍嘅rumours 應該係真 即係說服到撚狗留Kepa

唔係bravo咩
Hart好似走左

一早係我哋嘅人

不嬲都話佢已經係我哋嘅人

咁你而家唔支持Mendy都係覺得佢唔掂姐
但而家數據顯示同Cech都話佢係good
你邊有得駁

之後onana 成班人反，Nouman 一出片成班人收曬聲

班人根本就係人云亦云既跟風狗

一有權威出黎講野就可以乜都唔理轉胎

好似bravo來之前都頂左一排

Cech係Lollichon親手教出黎
佢2002已經發掘同教Cech
所以佢地理念一樣都無咩特別

我會細細力繼續Fuck Mendy

唔夠5分鐘就like咗

我會繼續反mendy
我就係唔鍾意黑鳩做龍

談判破裂咗所以好得閒碌ig

袋狗好少少

支持!

夾埋利華狗當車仔狗咁玩

Lampard Out!!

大袋起碼會射波
切散步 有價好呃就好走

有消息切狗拎去換飯未

好難做

fab呢個鐘數中update緊twitter
痴線佬唔洗訓

應該輕鬆接實晒啲高波

但呢堆野係其他佐證去支持
唔係“plan A就一定要支持”本身
我而家都支持要佢（小保留就係非洲盃囉）

換vbd ok?

睇球王片隻右手撲啲波全部唔夠力托出底線
托曬身前 希望現實唔係咁

Mendy d 數據咁撚勁
真係屌打短手狗
短手狗好躝了

不如叫Lebron James過黎守下龍 反正佢哋都無比賽打住

佢冒升得好撚快
完全做咗轉會大紅人

佐要留低做嬌後備

左手似改圖

我見有消息話買當拿隆馬？

mendy

between “at the moment” 係咪有咩暗示

短手狗五大聯賽撲克率最低果個
隔時升班馬d後備龍仲勁過佢
兩年我仲係到俾人屌唔識波

送都唔要

呢個必然啦

短手狗啲數據本身都唔係特別勁

no

大袋係咪高咗

原來答咗幾多車仔嘢
早知一次過cap曬

有人講話車可能下年簽多拿龍馬，因為份約好似下年完

49000瘋狂jer住佢

咩迷都jer佢啦
有個西咸fans成日留言問news
由始至終都冇答過佢

唯一印象係當拿隆馬救12m幾穩定，今年8球救4球

諗諗下，我地近8個決賽係咪輸左6個
林伯:歐超，足總
沙利:社區盾，聯賽盃
干2:社區盾
干1:足總
雖然啲盃唔係咁重要，但話曬都決賽

沵差啲3冠王

但你從來都唔清楚佢質素
明明有數據 cech推薦 你就唔理
因為佢係黑鳩龍同寂寂無名就話無質素

Btw 已睇得出林狗智點用Kai

Warner打遊擊周圍走個時Kai會前插做點分波

尋晚林狗就係當切係Kai咁玩

值係矮個係4231陣容，唔知433出MM又係點

我哋樂天盃贏疤

熱身賽唔計啦

但cech 睇中
會唔會腳下功夫差
時代唔同

technically 社區盾都係熱身賽

Z->W 真係好撚屈 Kai來到唔知仲有咩玩法

琴日冇點睇 椰子有冇事

我睇完數據之後清楚多咗咪支持
幾時有唔理
雖然我覺得數據比名宿推薦重要
我只係講緊“變咗Plan A 反唔到”呢句野冇邏輯
要視乎佢咩質素
咁從其他資料了解到佢咩質素而支持咪合理囉

Ziyech右路斬波 Kai Werner左路頂波

仲有CA執尾柱

我哋係垃圾係肉便器

Chilwell 後上執雞 Ziyech斬完到rj斬

完全係猁打法 兩邊瘋狂傳中

買Mendy有咩好反 明明大家九成九冇睇過唔知佢咩料 咁咪信球會plan a囉 而且又唔係用你啲錢 萬一真係水貨嘅咪再買新龍囉

如果今季有前四即係連續三年有歐聯踢 加埋林伯權力唔細 你荒到時球會唔肯再買咩 大把錢有咩好驚

猁啲one two好勁
可能有Kai就可以玩中路滲入

下個舉盃相都唔知幾時了

冇獎金輸咗wfc

唔知CA+Chilly會有咩效果

得阿狗先j到出血

近幾季都冇晒撚仔 巴哥之類既大佬壓場
感覺一打決賽就好唔穩定

剛剛先三雙

每場波睇椰子左腳係享受

Ziyech d斬波幾靚 下下有急勁

同有西

對比原本果渣 又無力 又唔準 9斬

阿迷：安勁過椰

果下死球一野開去Werner個頭到，準到

咪屈
呢到好多ching當尋日場波歐聯決賽

笑死

Ask hawk
Marina係咪基本上唔會簽Raiola啲客 記得之前講過俾agent fee冇問題 只係Raiola特別麻煩

Btw 達蛇好似想賣Maitland Niles ，琴日好似MOTM

佢呢種踢法 垃圾車好少有

唔係突破 無咩落底

純粹賣點係斬波 同走位 入中間

真技術型

籌旗買中場

最緊要椰子係肯斬肯試 琴日朗狗拎波 雲狗前插 佢都係試都唔試 直接橫傳
戰術應該用番季尾 azp 椰傳中 美隊 巴仔 mm 雲狗入禁區？

舒服形左翼

賣畀狼隊

琴日雲狗番到咁後拎波 好似夏神咁 但夏神係翼
佢踢中鋒 撚狗踢唔踢得掂呢d踢法

佢番後未kai前插 位呢家野可以interchange

切狗琴日根本冇撚用所以要雲狗自己落去拎 如果有隻Kai
最少要有MM 美隊可以幫佢分擔下

琴日魯狗跪左係到 以為自己睇錯

Edouard Mendy's stats are definitely impressive!
He is 6'5" and stops 10.2% of the crosses which is very impressive cause the average for most of the top GKs is around 8-9%. Kepa stops 7%
Average save %age throughout his career=76%
Not great with the ball but I don't care one bit

中左赤司既天帝之眼

我轟可以帶佢上多幾個level

條友真心煩
佢最仆街係
你買撚完佢球員
隊波會有其他球員會開始搵佢做埋經理人

本身覺得組德國車 留住係到踢sub先
Dllm 佢呢家場場都小兒麻痹加亂咁黎
躝啦

即係羅湖佬個傷點

傳統型啫
Ball play GK比例少

干爹plan A迪斯高過蛆，又逼害干爹

正想講
老野係老人院聯賽係有人爭

睇利post, 原來車fb d白卡佬都唔算多

真係好強 好恐怖

我估

簽左Kai, Mendy 仲有少少機會有Rice

賣唔到人就一定無rice

成村人無咩賣過

所以話仲有少少機會，同埋因為西咸真係無錢

我以為係反話抽水

以前精壇出晒名架啦

精壇未聽過？
而家轉晒去fb姐

睇fb
你會覺得呢個世界所有球員都係吹大咗

如果覺得所有人都係吹大咗
咁咩真係好強 好恐怖唔係更加唔係真話咩

Kai: no update but唔成問題

Mendy: first bid 16m被拒後再報價20m，雷恩未回應，另外補充返Mendy中左武肺要隔離，上場無上陣唔關轉會事

Rice: 都係果句，球會想買，亦都會買，只係視乎係今年定出年。今年買既話首先要賣到人，特別係同位置既Jorginho。另外由於West Ham無錢買人，佢地希望出售球隊既高薪球員(現階段唔包括Rice)然後補強，但直至今日仍未有球員離隊，繼續無人走既話，唔排除West Ham願意出售Rice，但都會係~60-75m呢d價位。

簡單黎講，依家只能等待車路士賣到人，另一方面希望West Ham賣唔到其他人先會有希望，所以唔好抱咁大期望，即使有消息都唔會係呢幾日既事

膳心小館都幾仆街
唔做都出篇聲明屌人「批鬥」

mendy仲要中左武肺

黑柴文迪已成肺人

kai

屌 我入咗猁post見到有人cap咗兩條fb友出嚟
有一個我真人知係邊個

又中武漢肺炎

好易中

師爺傷成點

我只係估唔到隊利爬到上世界top3, 班球迷仲係弱旅心態

要中左武肺先可以踢軌

唔係結業聲明渣咩

未中過唔好話踢軌

welcome pogba

Welcome Dybala!!!

好想要龍馬

Rice下季追車撚含啦

我諗mendy唯一要擔心係撲波嘅手法 見佢好多球都撲翻俾人 但我諗呢啲有得教 反應意識手長呢啲好天生

唔駛諗死肥佬d人

篇聲明都幾明顯有骨

我仲以為當咗Rice係中堅
要清到四大先簽佢
佐

Welcome 武磊！

同埋佢都幾膠
吸咗幾年經都仲派緊

Rice可以踢CB CDM 都抵買啦

隊隊球迷都係咁樣睇自己隊波架啦，
皇巴拜球迷咪又係都會叫春，
似某隊球迷咁自大咩

飯狗真係值60-75m咩

太神經刀，手法又唔多正宗咁，
係靠身材同神反

我決定迷Mendy燈死佢了
If u cant beat them, join them

英國護照30M
倫敦同市球會手續費 10M
青訓回收附加費10M

改名啦快d

Pin this plz

比盡30-40m 啦 但西咸點會咁易話為

Mendy 單刀/半單刀出迎封位好勁
用腳擋地波又勁 好過卡圖
咁高 手長腳長救高波同傳中又冇問題
唯一係救波有時會落左對面度 其他冇乜弱點

好撚迷佢
我覺得值

飯狗淫賤認可

好撚勁

睇西咸唔多
飯真係咁勁咩
定50m護照

1:42 果球 濕左

購物成癮

哭能左

好似上年 真串過馬撚

我之前啲頭髮都係咁軟
用左黎支會硬番啲 唔會咁易亂

推薦比你

Send錯 sorry

推薦俾林伯，佢需要

Kepa連波個位都掂唔到

仲有英國軌

眼殘sor

咁社區盾又真係wfc

個人咁高但重心低個下好野

係咪想串9我地車迷無頭髮 死廢老

推薦比卡巴叔

岩岩睇到D利迷幾好笑，買個thiago都可以講到購物成癮，唔應該買，用咁多錢會變列斯聯

俾卡巴叔

我懷疑上面條撚樣想串我哋啲清冇頭髮

卡巴叔個頭唔夠硬？

jm9

最大目標都完成埋冇得怪佢哋

我地死車狗就真係購物成癮啦

琴日Kepa個球短撚到好難撐

屌笑撚死有埋圖

仲邊有得救

下星期文迪應該快過kai

可以睇kai著利華波衫開操了

Thanks ching

仲有得迷marina嘅

thanks ching

唔洗唔該

賣人，起馬兩個收足目標價先有可能

留返個名迷娜姐算

開季第一場中場係咪得切同簡，如果隔離果啲未出得。另外華錫會停賽

有幾何個管家婆會俾個男人瘋狂買玩具

手法好奇怪

切正選都幾大機會輸

佢地兩師徒一齊出山教佢技術野應該問題不大
如果靠希sir應該都玩完

以前有猁frd入過 好似set public簡唔中見到啲留言 打曬冷震

依件吹大咗 仲要喺肥佬啲人

ok

真心，傳奇古圖斯真係龍門教科書

手法正宗，高波接曬

除左用波唔算頂級，佢都無乜弱點

買咁多人會變列車聯

對獌carry 成個後防 仲差啲世界波收死ddg

火清應該啱用

又捉到一個CD-ROM

佢撲波去人地度原因應該係手力唔夠

叫佢去練鐵沙掌，途手炒栗子🌰

覺唔覺得阿迪達top5教練

巴塞北京電視機完換3個冠軍
阿記北京電視機完都叫換2個返黎

top1

丁毛可唔可以用？
想佢硬啲方便kai黎到打丁

咪屈 又畀人話我地嬲

根本鏝嗰幾個英超就係靠達sir carry既

有沙蛇一半

要不是達蛇 哥狗早就玩蛋了

車區而家多人到d賣廣告都入埋黎

英人岩用

佢推薦比火撚屌姐

剪咗佢咪得

英超第一

好提子阿狗名宿咁有料

佢已經無頭髮

車名宿教波=摩氏19世紀足球

佢茶落鳩毛

世一防反足球

Dllm疤炒埋律師
仆你個街仲有咩肉酸嘢未做

送去意大利俾干蛇啦
不過佢可能會以為你寸鳩佢,飛過你打柒你

下季我地要踢歐霸了

Dzeko去蛆又係jm9

反而唔肯要佐仔同艾馬狗

踢歐霸=永續歐聯資格

唔要希古恩，簽返另一個老野返嚟

清高好似踢得幾好 西瓜回哂塘

#youngking In
#hustle Out

羅馬會唔會要牙衣 清高走 Schick賣

遲下買黎試下先

但洗唔洗得乾淨？洗得甩啲gel？

3cm用嚟做乜

俾埋艾馬狗佢

慘到要周圍搵人買包輸

某隊表示唔認同

包輸呢d靚貨 我地賺夠 想益下其他球會 比其他球會賺下

多謝ching

6pm announce Kai

Source: @cfbayern

Kai: Im not fucking leaving!!

果陣payme單野都夠on9架啦

佢只係咁啱唔係黃絲鍾意嗰間嘢先俾人屌

True

又撚鳩人

大家都是老鼠日報

是日精華

1. 車區手足推薦Maro洗頭水比林伯、卡巴同火清，可以使佢頭髮硬d易gel d

2. 18:00 kai有發表

Timo

唔好乘機又講啲黃屍不是啦
膳心今次係100%錯，俾人鬧好正常
盲撐又話黃屍是非不分
鬧又話黃屍雙重標準
人幾撚時都係雙重標準㗎喇
呢單嘢冇是非不分咪算係咁，唔好咁喇榮仔

And the manager has now confirmed that Hakim Ziyech will miss the start of new season as he faces two weeks on the sidelines.

我冇話佢唔撚仆街，事實上就係大家接受唔到仆街同黃絲冇衝突

屌啦星佢又開餐廳呀？

又一個mickey daily

堅唔堅

呢排太多mickey daily

Fake

有無羅湖狗仆街gif

Hakim Ziyech’s injury is more severe than it seems to be after detailed scanning. The winger is expected to be side-lined for minimum of 2 months, great challenge for Frank Lampard’s new season.
屌！！！！！

椰薯自己開fk chok親?

玩撚完

屌堆fake news

哈

躝啦3個fake news

椰狗=新廢人代表

已成廢人

當年車迷

屌那星 大埔LuLu柒左咁多

已成廢人:
1. Cheek
2. Yech
3. Chil

點啊 星期日 大家又想貼Mickey daily

大袋：我地一齊反美國狗，唔係冇正選踢

屌差啲中伏

Fake news here we go !

幾似夏狗

hazard女友 認真 原來車迷仲有咁多人未做視力測試

琴日椰子果球仲柒過波車特
佢係柒到傷傷地被換走

傷兩個禮拜姐 搵odoi頂住先都得既

無中過武肺都無資格踢車

殘撚到

唔知課左幾多

新慈善球玉

韋根明叔

踢開波都知扭親膝頭同拗柴呢d傷至少三幾個星期先會好番，季初可以忘記椰子，佢已成廢人

椰狗已成廢人，躝得

3000

雷斯

季都未開就已經要忘記

散紙嚟

毅進星黎

thank you and goodbye

vs brighton line up
odoi giroud werner
mount barkley
kante
alonso zouma tsilva rjames
kepa

唔反了

買完咁多人 結果係原陣開季

今年又要準備爭第6

可以參考下拜仁 右邊一攞波準備傳中即刻有3個衝入禁區好有威脅

正面啲諗 我地唔會有太多新人一次過落場嘅問題

開季
werner 基佬 odoi
cheek
kante jorginho
alonso 迪加 zouma azp
kepa

35歲既施華空中爭頂成功率係62% 仲高過迪加天神

條女唔錯 見佢同好多球星影相

Who

畫連美斯嗰條友？

係，身材好正

其實巴卡單野點
走未

有個睇波嘅女朋友係幾多男人嘅夢想
仲要咁靚

大奶奶

仲要係港女

矮+star wars

佐：

寶清咁高要求

港女世一

港女有腳好啲

食埋

00後港女其實好有波路

港女>>>泰妹>>>>>>>>all

我初戀有波有樣 成個杜小喬咁 不過有腳毛點睇

咪剃囉

係比一般多好吉手

杜小喬

AACUP

mk又嚟

又杯葛蠢撚

Mks準備全面進場

乜水

My slut

火清

今季望切可以百屌成材

岩岩買左件主場

等緊睇Tsilva咩number

呢個點睇

7到

之前都有個韓妹喺Cobham周圍揾人影相
喺fb傳過 好靚

車路士第一型男

我當時笑咗跟住心諗仆街又傷

喺邊買？

SFALO

This?

哦 屎忽佬

誰是薜耶治? 山曹才是車路士真命天子!

上季屌到今季

就係呢腳搞到傷

yes

佢之前j 毒毒同雷狗

岩岩行過見到順手買左

ching ho ball

我都想印Silva

A new message to Liverpool by Rummenigge = €30M bid expected soon - if they don’t pay, Thiago is on the market also for other clubs... 🔴 #LFC #Bayern #Thiago

Thiago

Go mu

30m都可以拖咁耐，到底啲獎金去撚左邊

希望Baka有著落

得返一年約猁唔想比30m

今年應該都多人印佢
始終好難得

M狗爬哂頭

如果巴卡同艾馬臣都係收到錢，唔係loan
都仲有啲機開飯

琴日算好左架啦 永遠支持大師兄

好想大袋成材係咪好天真

你地照屌 我默默支持
做個自閉車迷

利狗宜家失去緊建立一個皇朝既機會

佢真係未有高峰，唔好諗住著10號

琴日大隻左

有心既實會進步

對切有期望天真啲

佢條上升curve 係就係慢少少，但見到進步

我覺得佢實有進步

其實好簡單，果個位置上打法唔係佢想要

恨切不成鋼

唔會 琴日都1a 無獨食進步咗

點解本身唔for other clubs

Thiago好似同猁傾好合約條件？

泰亞高追高普撚含 但利唔想出錢買

洗乜鋪路
強如Luiz都可以話踢就路

個下似噠頭多過想assist

因為thiago 想去猁

唔好咁啦 我除咗咁諗唔到有咩讚到佢

球頭槌撻Q咋
佢原本似想射

當時只有猁對佢有興趣 我覺得佢態度同Thiago 差唔多 有強隊落班就ok

袋唔會用頭攻門啦

果球都撻q得幾明顯

仆街 打埋Silva廢時亂

復賽之後都話比人聽係唔撚用既啦
不過Kovacic + Kante個效果都係麻麻

似真係撻
佢fing個頭fing到咁好難係set波

但我見佢係望住右邊set

高華錫最化到thiago咁
Kante就可以休息下

FF

袋狗有望上一線
切狗就算 其實就算場友賽唔傷 第二場波佢都會傷 佢本身就係咁撚玻璃 幾好技術都冇用

結果論就係佢助左球攻

咁明顯頂向龍

再前少少

呢球佢100%想攻門
撻撚左先去到雲狗到

你點樣set波你個頭都唔會咁樣向個龍門fing啦

都係 是撚旦 有assist理撚得佢

大袋個頂都頂唔到
個波中左駁頭彈左去雲狗到既

無球走位同俾波決定有排學

其實佢助攻果下走得靚 不過Timo仲勁連chance都食埋 比著攤手晨早企左係度

下年比Asus著10號ok

其實timo係咪通大細

都唔撚同type

睇唔到

聯署支持封殺微信同TikTok

好明顯想攻門啦

得一個鏡頭真係好on9
業餘聯賽咁

可能熱身賽廢事搵cam man

睇佢隻cam zoom黎zoom去

呢球如果係正式比賽 前鋒用咸的話 相信已經俾人屌緊

好柒

再唔快d賣 好快就因傷退役

6號 好似啱啲

Welcome Messi

五十步笑百步

有冇ching特別鍾意中場

kai, messi, 右閘同龍門呢

Martinez has admirers — Aston Villa have asked to be kept abreast of developments, while in La Liga, Sevilla have joined Real Betis and Valencia in seeking a new No 1 for next season.

阿想簽Brentford個龍Raya 即係Emi可能會走

Baka換龍馬換唔換到

肥佬手上嘅球員都應該唔會要

Raya矮龍

迷龍虎切

Kai係咪聽日會官宣

空炮 confirmed

擺明撻Q，有質素小小就心口一控抽埋去啦，入唔入另一回事

都可以既，唔係大袋就得

中場好

迷椰

切狗

車既中場都好鍾意 佐高簡切猛

Messi

阿個龍門教練推薦

要返國家隊 應該未必

繼續閪

買到佢唔該同我嗱嗱臨賣咗切

無辦法下迫住放走，二號龍不嬲要求唔高

切真係心態問題
佢咁打法而家連駁腳都嫌佢慢

屌你垃圾車 人地熱狗星期日都官宣

我地work life balance

唔知下星期有冇機會簽到kai

重傷完邊有人要

巴仔反而值d錢

切狗留隊做聯賽杯專家算啦

佢踢完黎到體測根本無時間再夾隊波就開季，隨時好似美隊咁上半季出得唔多

No look assist
如果唔係咁set 龍門一定捉哂路

識波

我哋連續三日官宣 全個英超最chur

洗乜夾
撚狗打天才波叫佢落場自由發揮

畀條撚抖下啦

撚蛇琴日應該扮冇戰術 廢事英超第一場就拎唔到分

我地下場見真章

聽日官宣kai子 免費幫呢到一位青頭車迷球處

係有料嘅 洗鬼夾 獌隻bruno 一嚟已經帶動成隊波

破處

破左處咁點

Never try never know

Chelsea ahead in race for Ajax youngster [Telegraph]

Chelsea are leading the race for Ajax teenager Amourricho van Axel Dongen.

Van Axel Dongen is not 16 until September but has been playing for his club's Under-18 team, which has sparked interest from the Premier League's top six clubs.

Manchester United and City have watched him play but Chelsea have a strong chance of bringing him to their Academy.

Naci Unuvar呢

AvAD

英國阿積士

打咩位

岩岩睇到原來下年U18 兩個龍都係黑人

今季印雲狗定椰子定美隊定華鍚定MM

以後龍門位一定要黑人先可以踢

真心cls

BLM ✊🏿

BLM 牙

我哋車路士除咗金錢足球又做始祖

做乜鳩牙

扭親膝頭，大小都要抖一輪

呢兩條友幾高？

垃圾黑人龍

有冇人好迷黑鳩中堅 加埋黑鳩龍
嗰種霸氣 嚇到對手未埋到去三閘線已經腳軟

尋晚場波真係柒到
踢得又柒，又傷哂d人，執柒咗佢啦

加拉查下年應該可以頂大師兄

🌭️以為自己好串好好笑
好小學雞

最強青訓龍Blackman

以後唔踢熱身賽

貪多黑人長人掛
以後可以同nba爭人

見到牙朗尋日咁廢
ff有閒錢買埋jamal lewis
又可以護旗

真係幾好笑

好小家

Blackman呢啲名都算
而家要簽名非洲風味唔識點發音嘅名先算BLM
好似上面嗰兩件咁

自膠 護旗嗰個係max arron

有Chilwell都得啦
阿朗留嚟變陣打3中堅陣
有閒錢都使咗去其他位
同埋Jamal Lewis 代表咗北愛踢

癡撚線

係Max Aarons

都計HG

Dier之流Come on your Blues

條友好狼死
借去英超磨鍊下先

計呀
但撚狗護旗要🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

lewis都係home grown

嬌

當年簽DLLM真係行得好前

Ff

Buy ben white la diu

Chiwetel Umeadi Ejiofor

但係Kante又唔係非洲名

杜格猁殊式護旗會買晒英倫三島

佢法國人

Great Britain

全部尼日利亞名

唔知佢姓咩可能又係成串

Kante已經係姓 好似係

咁呢啲都好可能係英國人
移民後裔

譚 tmr 都係非洲名

N'Golo Kanté

啲非洲名有感嘆號 可以再純種啲
我地黑人龍始祖

Abraham非洲名

He was born in Paris to Malian parents.[5] Kanté's parents migrated to France from Mali, in 1980, and he grew up in a small flat in Rueil-Malmaison, Hauts-de-Seine.[6] His father died shortly after N'Golo turned 11 and his elder sibling Niama died of a heart-attack before the 2018 World Cup.[86]

He is named after King Ngolo Diarra of the Bamana Empire.[87] Kanté began his career at the age of eight at JS Suresnes in the western suburbs of the capital, remaining there for a decade. His younger sister too was in the youth system at Suresnes.[6] He was rejected from the academy at Clairefontaine when he was during this time.[18] Ronaldo, Ronaldinho and Maradona were his favorite players growing up. At the age of 21, while playing for Boulogne, he earned a diploma in vocational accounting.[88]

From 維基

差啲唔記得
2018年佢老豆睇唔到佢捧盃

Kevin Oghenetega Tamaraebi Bakumo-Abraham
wiki寫全名係咁
ogxxxxxxx tamxxxxxxx照計唔係「英國」人名啦

不過其實ngolo 都係非洲名
通常老豆老母係移民都非洲名

西甲官方：Messi 違約金有效
即係700m

Viutv 去球場

我以為就咁講Abraham呢個姓

椰皇要傷幾耐同埋買唔買Oblak咖

有好戲睇

搞完一大輪 Messi stay

啊屌今集去曼市

好睇
美斯唔走就有排受，走就曼城7億轟落去

oblak no chance

打死都唔信鏝700m

最有人情味既球隊要同自己球會最重要既人打官司

大師兄 已經玩完
又慢又廢

得返一年約

hea踢幾個月，就可以預先免簽定下季

好想睇佢地打官司

球皇如果留多一年打golf，出年34歲
都幾浪費

x2

疤狗唔會玩到咁盡啦
鏝出2億加再Eric Garcia應該搞得掂

邊有得打 呢家唔係白紙黑字寫明咩

700m冇可能啦，點拆都拆唔掂ffp，
疤狗死都唔放美斯太撚狗

唔知疤狗會唔會strong hold 佢

好似jordan 咁瀟灑轉行
一年後返嚟再去鏝做6冠王呀

掟美斯去做龍門訓練

一年唔會啦 應該出一億左右就放

新既傷
舊既殘廢
老既走人

來季又係出番果渣廢柴

要一億放既 就唔洗搞到咁肉酸

“He has a bit of a knock on his knee, a little bit of a small twist which we will have to assess, hopefully it is not too bad, but in the performances they were both really good.’”

唔知幾時有消息

西甲實唔比佢走

一代球王搞撚到成隻過街老鼠咁
疤狗真係掂

疤狗肉酸好出奇咩，
成日搞撚到反哂面咪又係要照磅

屌你老母臭閪
望乜撚野
On99
Dllm

有排評估

今年唔走，美斯就罷踢，究竟巴塞忍唔忍到一年。

可以搵bale打golf

唔知到時會比鏝城炒幾多粒

美斯大四喜就緊
睇下其他入唔入到

我地係咪冇曬friendly?

魯狗熱身賽都收人山，邊度fdly

踢一場傷幾件，不了

油狗700m轟落去啦

萬事俱備 只欠傻狗

美斯邊係過街老鼠
大撚把隊想要
只係養唔起

全部玻璃

Bam曬d 慈善賽、友誼賽、熱身賽啦
或者比魯狗，阿衣，baka，飲水 自己打街波

但黎香港就可以

林肯變黑人了

港姐8號好撚索

利華post 果d 新相好似無kai 狗

仲利咩華 屌佢老母 唔黎就罷9就

聽日 利華球場要人

熱刺簽左個25仔翻黎

This is why Spurs are the biggest club in London. Arsenal signing pensioner's, Chelsea signing players from farmers leagues whilst were signing ballers like Doherty and Dybala with Mourinho at the helm who ditched Chelski to join a club on the up. #COYS

頭盤都未夠喉，主菜kai飯未！

Kai再唔嚟就叫全球車迷罷買拜耳產品！！！

今晚有冇官宣

G持blackman番嚟做BLM之首

Leeds are seriously interested in Rodrigo de Paul from Udinese - as @mcgrathmike reported. Price tag around €30/35M and talks on between the two clubs. 🇦🇷 #LUFC #Leeds

列斯又想簽叫Rodrigo既人

摩姓到仆街

巴企硬

Strong hold la diu

支持佢企硬

Tam有尼日利亞血統

聽晚就有Kai

Victor Moses

hot Monday

d火呢
火先係個靈魂

一心為球隊, 想走都冇得走

一切都好有人情味
直到講錢

@FabrizioRomano:

Confirmed! Kai Havertz has signed five-years contract with Chelsea, announcement expected tonight 17:00. 🔵 #CFC #Chelsea

Onana is the best～

鏝再唔係用林伯嗰招姐
同埋佢出到2億幾再加人換應該會受啦

Ozil daily

買人好積極

新果幾張都未見有Kai
唔知會唔會最後有張壓續有kai既出黎撚車狗

Kai 好似轉左Icon?

Fake news ?

可能中咗武肺

無here we go

Welcome Messi!!!

邊有fake唔fake news
班記者咪又係吹水吹咗兩個月

Fake news黨行得太前

愈來愈多車迷撈報紙

No bid

lan 啦kai狗

搵左幾耐
應該沉底

唔見kai喎

希望冇再撚鳩我哋

班外國車叫利華狗post 張kai嚟睇下

Kai狗

鬥撚狗好好笑

利華一定終極撚狗 轉頭就出

係追撚含就罷操
否則 = fake bike

登鵰

外國車迷見利華而家開始傾買人就知咩事啦

And there he is.,...😉

就算真係冇出現到
我係admin一定post張舊相撚

VDB真係去獌

最多工兵

Confirm?

強*

高文簽vdb 咪幾好

99%
疤denied, 傳vdb同隊友講去獌

高文都唔買就知咩事

有少少喜歡他

佢出張大頭 就可以收鳩曬全部車迷皮

唔想狗化佢
佢好撚勁

Sane 話kai 去車
Kai 個家姐話佢去車
Kai 嘅隊友話佢去車
最後乜都無

我願意廢人切加錢換vdb

切係非賣品

非賣品定冇人買？

寶清成日po舊野

Deal

呢個似撚狗最想要既中場類型? 不過有mm

獌hijack thiago

獌要咁多中中做乜

我地打四線 切囝咁多場都仲係踢緊維園波

我全都要！

話做插水般後備
Vdb去獌同果時maddison去獌一樣搞到我心情有啲複雜

最緊急嘅三箭頭唔買

van ginkel>van de beek

而且唔貴

盲撐切

死忠態度

40M真係cls價錢

好似話加到50M

Matic back Chelsea

Mata ok?

想佢斷腳多d

50M都平啦

咁大支野 買咁貴去做後備

你就當然啦

佢433 好似3個都打到

我地3 千萬買飲水做ig 專員

就算唔係後備
打雙攻中都好撚勁

Vdb 有前插有遠射有key pass

最勁好似係後上

屌你個閪啦 渣住kovacic Kai j 人地隻vdb

飯囝

但獌唔係要翼架咩

可能死攬連美斯

正前 翼都要
但vdb有得買實買啦

vdb bruno pogba

獌狗點樣可以將一個波分俾3個攻中踢

冇sub

仲有一堆衫未搞

最頂級果個比我車買

咪撚貼人哋icon

認真嘅 買VDB mm可能要打sub

支持marina 買vdb 唔好貫kai

Vdb咪姐係同kai一樣
最後都係變左高狗係sub

Ruben Loftus-Cheek

原來咁多年得14場正選過

有借過去水晶宮

淨係計係車

咁計埋歐霸都唔止14

輪換掛

每日一問：
買到新龍未呀屌

獌買vdb即係唔買sancho囉
對我地好事黎

我地呢班東亞病夫黎
你數到幾多個全勤

算睇切囝

撚sir

上面話vdb可以打晒三個位

認真Azp 佐 mm Kai都得

中場清到貨未

一條都未清到，中場人滿到cls

買撚哂 青訓做condom！

就算施丹老馬再世喺度 撚狗都唔會要mm打sub啦

下年買

mm barkley 專業契仔

Kai 都未黎

下年先買
今年慳錢買VDB先

Van Der beek 荷甲都得8+5

連3年前kai 既數據都無

渣住kai J van Der beek 簡直痴撚線

情況同渣住全盛美斯J曼聯隻Nani 一樣

Kai已經係車既人

咪係，我地隻長期十字軍雲真高仲勁，15+10

真
比呢到車迷揸旗真係估到哂佢地d plan

買完都幾能癲

messi 幾時黎啊仆街
等左成個禮拜仲未official

連登熱門

港姐（1）（2）（3）

笑

快手買齊人開季啦

MM第一年英超已經 7入球5助攻
佢哋應該覺得荷甲>英超
MM仲要後生兩年

13 Pictures & 1 Video on Leverkusen’s Instagram Account. No Havertz.

下年唔知咩價

應該有好多唔係睇既人入去屌鳩啲人

下年有錢都仲可以拗下手瓜
今年比佢地搶咗就冇了

唔係120m解約金姐咩

佐好似真係未傷過

Welcome 傻狗！

冇波睇，我去攻城先

仲要MM 3年前打荷甲25場正選7後備場14入球9助攻 件VDB連荷甲數據都輸俾MM

為咗補償，我地出返13個post，一個專訪畀Kai

咁繼續睇巴囝+切

人哋追獌撚含

隻疤犬連東華定仁濟晚會都會開Post

佢最值錢係禁區入面既first touch + finishing
擺佢位置打後d就會side左
情況等於摩佬擺pogba打防中一樣on9

切係心態同戰術運用問題，硬件無問題㗎喇

邊有解約金

垃圾人種

好似國迷定山狗迷黎

人地睇tvb關你撚事咩 識唔識尊重唔同文化呀傻尻連登西 你要黃你既事 人地有人地選擇 成班弱智仔係到洗po抗爭

連衛兵 有時都真係痴撚晒線

呢啲三姓家奴咪又係風吹兩邊擺

下年就唔係架啦

有得去鍠鈀會去獌？

利申 句嘢喺黨姐Post Copy
唔係我立場

皇唔會洗大錢買佢啦，大把翼
疤咁撚亂，傻尻先去，雖然唔知下年咩情況

林狗打個電話就即刻嚟啦

呢句都適用於我哋

遲吓林sir坐埋修夫基個位
佢唔嚟就唔使入國家隊

買你老母VDB咩
乜9狗屎垃圾都J

佢幾勁既 但係車最唔缺人既就係中場 J黎都無用

荷蘭而家前鋒係用邊個？

屌 有人攻城貼鬼圖
嚇到我縮

迪比？

我哋已經兩日無done deal，好漫長
車迷開始痴線

咁都釣左個睇港姐既on9仔

Depay無傷用佢 好似仲有Malen 同Luuk de Jong

睇到liza姐已經縮左鳩

隻啡皮狗當車臭四咋

德國28號同香港唔同

調轉諗好在未黎 唔係熱身賽傷埋就原陣開季

Kai= Lampard ball 嘅靈魂

佢本身易唔易傷其實

鐵人黎上季德甲全勤

我見人有真係以為我講，心諗咩事
平時貼FB痴線佬又分到

FB個班白卡人士太誇張

輕鬆上釣

唔怪得林狗咁鍾意佢

我睇過我知你講乜鳩

下年邊隊winning eleven最有睇頭

車

唔計磨合適應，當fifa咁睇

鏝>>利=車>>獌>>阿>>熱

唔係話啲咩，之前睇到大傻-蘇馬玩「的」波片，都玩到智障咁…

以前荷蘭出好多呢d中場
Eg Cocu, van Bommel
就算係雲真高未重傷之前都唔差
只係重傷之後先已成廢人

阿狗都唔差

車同到利一個level咩

如果而家車有隻van bommel

係

都話deal已done

人腳冇乜睇頭囉

仲有50分鐘又到英國五點

疤會唔會買sancho

屌你個咀，渣住簡迪j 雲保美依d2線防中

成班人都妄自菲薄到痴左線

最好啦

而家車真係差一個有霸氣既中場
睇吓乞兒頭可能有d潛質成長到去果種

傻狗肯定踢完國際賽先官宣

果季佢幫PSV拎冠都賣唔出好on9

vdb咁浪費
去打般奴後備

搵唔返篇阿狗對車仔人腳潮文添

踢開荷甲肯定水貨啦
未計要時間適應英超 同磨合

Mendy 20m 雷恩都唔accept就真係超級大傻仔

有咩浪費
後備遠深越好

Hakim Ziyech

唔怪得椰狗咁快已成廢人

已經練左好耐波

真 識波一定揀王者獌 水貨先嚟垃圾車

霸氣同乞衣頭好唔夾

椰狗死左腳 又唔快又唔好扭
水貨confirmed

會唔會真係賣kante

今季應該唔會

椰子confirm左傷幾耐未？

鍾意搵北歐幻幻

天神=北歐雲迪克

Chelsea head coach Frank Lampard set to resign if the club cannot sign Declan Rice in this summer. Maurizio Sarri and Massimiliano Allegri are potential replcement. @DiMarzio

撚蛇玩咁大

車有人腳，但冇個有睇頭教練
阿冇人腳，但有個有睇頭教練

Welcome Flick!!!

龍門就鍾意黑鳩

真定假

個人技術唔見晒

Ozil Daily

車區3大fake news
奧狗 老鼠 世三女友

做咩學撚咗老鼠出fake news

Mickey Daily
Ozil Daily
Hazard GF Daily

老鼠變左曼狗 去獌區多過係車區

車區block / 杯 佢
曼區唔知咩事嘛

老鼠 hazard 女友真係行得太前

Block左我同hazard GF既撚頭請block埋奧狗

Fake news 區

老鼠N咁多個acc
其他acc喺度正常傾都冇人知啦

d fake news 多撚到

發覺有位mk食女已經可恥仲要老鼠化

切仔心態輸晒
昨晚Conor Gallagher 出到黎餓狗搶屎咁迫搶先似一個新仔應該有既心態

Blm✊🏿⚽️

狗 老鼠 雞
三大車區禽獸

之前流傳老鼠分身名單 唔通係真

有冇諗過係心理問題唔係心態唔想去搶

始終都係屋企好 welcome back sarri!!

呢批人腳俾沙蛇教應該攻撚到對面半場都過唔到

Gallagher 應該要比機會啦

切狗根本玩完

WillianBB 寶清 而加加埋奧狗

堆話今個星期日前done deal既記者
係咪可以bin9佢地屍

煙蛇用毒毒前插個位可以等Kai打

Gallagher 見到mm勤力有回報
自然努力想比撚仔睇中
不過佢都真係仲要浸下先

大笨柒鐘

佢地可以死拗係已done deal
只係球會選擇未公布

求其啦
見到條廢人都想死

事實係

事實已經done deal左
sarri ben 秦
係中左

劍指3冠皇

Not me Not me

咁有無人知利華主席幾時死

一早死撚咗
不過球會未公佈

不了

#boycottbayerproducts

好過黑鬼先

係咪麻煩友嚟 冇睇意假

唔好引用呢條友做source

Dollar 馬

不了 義大利人無個好

唔信

不過起碼好過Mendy...

條友啲料同車區新聞差唔多流

又有quiz做

不過如果撚狗真係信Lollipop
唔該真係買件195以上嘅比佢

話說班友唔係去咗國家隊啦咩
Kai子係咪去咗德國報到

Dollar 龍馬咪 > 195

咪Mendy

Tmr

學雲爺爺講 切囝要睇一睇心理醫生先

鷹唔係話呢2日走咩

如果係上年波衫+今年陣容你話幾好

好撚想Mendy快啲黎！

有邊樣係我地會用

Tah有出現今日利華fitness test

Sunday and Monday

James會唔會去搵安76

Oh

[黑龍始祖] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

好撚想要Onana
可以打埋左閘

Cls

所以如果Mendy 係Plan A
我都可以

捷狗lan!!

乜史迪基倫堡仲打緊
記得佢當年10世界杯好勁
之後去英超就跌晒Watt

後生過卡巴叔

後生過Caballero

上面兩個分身Confirm

聽朝等睇鷹update

Onana = 新紐亞

Kailan

日落狗d效率

仲未爆post

黑紐亞>mendy

1001